#DONT README #

See programm on I200 kodunetöö: punktimäng. 
Mängus peab koguma punaseid ringe. Ruutute ja teiste ringide vastu minna ei tohi. Samuti ei tohi minna piiridest välja.
Mängul on kaks taset: kiire ja aeglane. Aeglases versioonis liigub "tegelane" aeglasemalt ning ruute/ringe, mille vastu minna ei tohi, on vähem.